［廣東話］打靶仔可以出現在電視螢幕上？

點解某齣出CCTVB劇集可以經常採用「打靶仔」呢個形容詞放在合家歡時段, 仲要係出自一個校長口中鬧一位青年人, 據我認識「打靶仔」,「仆街」,「冚家剷」都屬於粗言穢語, 出現在電影上當然可以, 但電視上真係好少見, 大家討論或者批評一下呀！

仆街已經間唔中講

推